★［扶貧］點解政府唔向每個窮撚發放10手700股票？

政府應該有一d (strong hold at ipo price)的700股票

10手成本只係$37000（當時ipo價只是$3.7 1000股一手）

政府又冇損失（成本價）

咁窮撚就可以"富起來"

G持

對政府來講，只係一張張$3.7的紙，又冇損失

最多唔要一年綜援去換

剩係唔派比樓豬

你已有綜援，要知足

如果你花心思去做野
以你開膠post 既才華同J 牙中游B 既堅持計
你應該可以搵到大錢

700永遠係老貓心中嘅痛，明嘅

300唔夠走晒去入美圖、高偉電子，比人呃晒啲錢

政府如果咁on9，佢唔即刻供股都對唔住自己

i hate working

i hate 返工講嘢要就住就住

老貓，我34.5請你，唔使就住就住

老貓點睇700不停陰D陰D跌

trap

所以從來唔玩FB，FB主要用來睇游b photo

我想add你fb

Fb 開直播一齊睇牙中okay?